當你談到活動業務和社區業務之間的區別時，主要是一種持久的關係。《財富連接》以更高的價格將其會議業務推向更大的受眾群| Kayleigh Barber | 2020年9月15日| Digiday
除非你決定這裡的價值永遠不在於他們說什麼，他們做什麼，而在於關係中任何其他有價值的東西。讓Poly不那麼痛苦| Eugene Robinson | 2020年9月14日| Ozy
它教會我永遠不要“建立人際網絡”，而是要建立真正的人際關係。《財富》雜誌40歲以下的40歲以下媒體和娛樂書籍推薦書《雷切爾·金》2020年9月11日《財富》
埃爾多安在近20年前橫掃國家政權時繼承了與以色列的牢固關係。埃爾多安自詡為穆斯林世界的新領導人|查魯·卡斯圖裡| 2020年9月10日|奧齊
所以，我問湯姆邁耶他和艾倫·西爾斯的關係是否是敵對的。為什麼學校不能得到全國婦聯所擁有的？（第431頁）|斯蒂芬·杜布納| 2020年9月10日|畸形經濟學
帕姆和克里格的關係會成為本季的主題嗎？”《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
在浪漫關係中，面對羞辱或尷尬是很有可能的。隨機搭訕或乾涸期：為什麼千禧一代不通過大學約會| Ellie Schaack | 2015年1月1日| DAILY BEAST
2012年的一項研究發現，杜克大學76%的學生希望有一段堅定的浪漫關係。隨機搭訕或乾涸期：為什麼千禧一代不通過大學約會| Ellie Schaack | 2015年1月1日| DAILY BEAST
這種解釋是可信的……但當你聽到傑伊談論他與阿德南關係的本質時，情況就越來越不可信了。和連續劇傑伊的交易？他生氣了，弄亂了我們的時間表|艾米麗郡| 2014年12月31日|每日野獸
作家兼心理學家安德里亞·勃蘭特（Andrea Brandt）寫道：我們大多數人與憤怒有著不健康的關係。自助書籍真的能讓你煥然一新嗎|Lizzie Crocker | 2014年12月29日|每日野獸
薩福克伯爵埃德蒙·德拉波爾（Edmund de la Pole）因與約克家族關係密切而被斬首。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
你可以很容易地看到，在這種關係中，他一定對國王和人民都有很大的影響。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
我將永遠對你的關係有一種與我所知道的任何事情都截然不同的感覺。祖先|格特魯德·阿瑟頓
據你所知，世上沒有一個人因為血緣關係而要求你效勞。多蘿西在斯凱里|伊芙琳·雷蒙德
這裡的商業概念可能不那麼明顯，但潛在的法律關係已經足夠明顯了。古羅馬的宗教|西里爾·貝利